拉得越多，意味住越多人覺悟

更大既可能就係，
政府有機會即將進行特赦
於是班狗越捉越多，旨在恐嚇

特瀉就有可能

特赦應該係指判左刑坐監既無條件即時釋放
拉得多而"釋放"係根本告唔入/濫捕
其實係咪搞錯概念定我問題
見唔少留言話拉多d係為特赦